Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (maig i juny del 2022)
Slug: new-developers-2022-06
Date: 2022-07-29 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: ca
Status: published

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Developers en
els darrers dos mesos:

* Geoffroy Berret (kaliko)
* Arnaud Ferraris (aferraris)

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Maintainers en
els darrers dos mesos:

* Alec Leanas
* Christopher Michael Obbard
* Lance Lin
* Stefan Kropp
* Matteo Bini
* Tino Didriksen

Enhorabona a tots!
